825826有咩遊行

點解好似去到818就無哂消息

屌，自膠一打，係824825